特朗普揚言動用緊急經濟特權法 充公中國在海外全部資產〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

嘩,痴撚線,侵侵認真到咁
真係冷戰,香港唔可以無事囉,唔通D攬炒派會贏

屌你老母又燈

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

燈撚夠未

屌...

我相信會有轉機嘅,美國出緊牌,中國亦出緊牌,遲D咪響貿易協議、南海問題讓D步囉,我相信D共匪根本無打到底的志氣,呀習又唔係普京

燒山你唔好亂燈啦

05:20
痴撚線,蕭生話中國響一個叫葫蘆島的地方大量印制假美金

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

冇人貼白背心牙叔gif?